世上最慘莫過於wrong timing

當年中四開始，佢一直都鐘意我，不過當時我鐘意另一個女神，所以一直當佢係朋友
直到中六聖誕當日，第一次覺得心口好痛，成個人忐忑不安，成世人第一次有呢種感覺，先知原來最愛係佢，聖誕翌日表白，先知佢無幾耐之前已經移情別戀
grad左之後一直冇見，以為放低左，但係頭先發夢又見返佢

唉I know that feel ching

Sorry to hear that.

I know that feel ar 識落覺得好夾，但人地已經有男朋友

月經

成日夢見

最好俾你食曬兩家茶飯
同投資一樣無100%比你賺呢支歌仔唱
以後記住停一停諗一諗邊個先值得你去擁抱啦

最心痛是 愛得太遲

自己唔珍惜

錯的時間，對的人

timing決定一切

岩岩分手 都無錯timing

我發夢都見返我大學果陣好鍾意既一個女仔，佢永遠都係我心入面，忘記唔到

我啱啱比人送左句比我

「你幾啱我feel
但錯嘅時間遇到對嘅人
分開係一件好事」

I know that feel bro

你估我想
我肯定自己鐘意佢之後果日就表白啦，都係趕唔切

2年時間都趕唔切，你都幾叻呀 我洗咩估你想唔想 見到你咁既態度都係扺你死